快必並無觸犯國安法，但律政司要求法庭用國安法指定法官審理快必案件

作者：陳志全（慢必）

快必並無觸犯國安法，
但律政司要求法庭用國安法指定法官審理快必案件！